明日預言

我正式宣布聽日頭條會係示威者於金鐘與警方發生衝突，導致人命傷亡事件。

170萬人心血付諸流水

如果唔想既話就麻煩幫手叫D勇武手足返歸沖涼屌警嫂

完

18/8/2019

推